007擔任頒獎人走樣膠臉

「007」丹尼爾克雷格向來帥氣逼人，儘管當初接下龐德一角時不被外界看好，但現在他可是全球粉絲心中最帥龐德代表！只是近來他現身公開活動，不僅臉蛋比過去圓潤許多，還被指「塑膠感」很重，讓人不禁懷疑他是否「修修臉」！

丹尼爾克雷格日前到英國影藝學院電影獎擔任頒獎人，只是事後他的外型卻在網上造成轟動討論，不少網友紛紛標註「丹尼爾克雷格的臉發生什麼事？」全因過去帥氣的臉蛋，如今胖了一圈，加上極不自然的緊繃被說塑膠感很重，就被質疑他是否去整形微調。

嘩、屌、之前好L型。

兩個人黎？

肥咗咁多

一早已經話佢係Illuminati控制嘅蜥蜴人，而家冇得否認

個樣變左好似普京